{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 어반네이처펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 しかし、最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間は、次のお客様のために正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合、責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 ご予約の際には、メゾネットタイプのプールとフットサル場が利用でき、食事が可能であり、団体で訪問する場合は特別割引を受けることができます。 朝食をご希望の場合、ボウングルメ家庭料理定食をサポートします。 駐車できます。 周辺の観光地としては俗離山、玉華9景、美東山樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合は連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は入室をお断りすることもあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は次のお客様のために厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失した場合、責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために、魚や肉の直火調理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "特典や割引はありますか？",
            "answer": "ご予約の際には、メゾネットタイプのプールとフットサル場が利用でき、食事が可能であり、団体で訪問する場合は特別割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食のオプションはありますか？",
            "answer": "朝食をご希望の場合、ボウングルメ家庭料理定食をサポートします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては俗離山、玉華9景、美東山樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 615
    }
}